涉嫌咬斷警員手指案押後至9月再訊 被告獲准保釋

一名22歲男子星期日在沙田新城市廣場發生的警民衝突中，涉嫌咬斷一名警員的手指，被控兩項蓄意傷人，一項襲警及一項未能出示身份證明文件罪，下午在沙田裁判法院提堂。案件押後至9月10日再訊，被告獲准以一萬元保釋，定時到田心警署報到。

被告杜啟華報稱學生，被控本月14日晚上約10時，在沙田新城市廣場襲擊警員葉卓軒，同時被控有意圖而非法及惡意傷害高級警司梁子健和偵緝警長梁啟業，以及未能出示身份證明文件。

聆訊實施特別座位安排，除預留傳媒座位，其餘80個座位以先到先得形式分配給公眾人士。現場所見，旁聽席滿座，公眾人士站滿庭內通道。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

保釋

算唔算好消息？ 其實係咪有得打既徵兆？

係咪已經有議員律師幫手啦?

推一下

被插眼可以報警?

屌你老母一拖再拖 拖撚到大家唔記得

死克警屈得就屈

是日笑話
未能出示身份證明文件罪

絕對唔係
放淡單野再清算

傘運已經係同一招

會記撚住

和理非集會 比你迫到無得走 仲要比你追打 自我防衛還手就犯法

冇律師
有冇方法搵到佢同叫義務律師幫佢

叫佢宜家買機票飛加拿大
做政治難民好過坐冤獄

點解啲人淨係識屌政府同立法會

點飛
冇passport冇出境權

出到境先得架

問下領事肯唔肯幫
領事肯幫實有計

補領bno可行？

無知一問, 以一萬元保釋
呢一萬蚊可唔可以拎得番?

問題係香港海關點過

咁成堆黑警都冇委任證喎

偷渡坐船去台灣／越南

葉卓軒

有兩本唔同講法？

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

入境唔會放佢
要用自己方法

可以

一定要為左佢地推翻呢個腐敗既體制

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

傷人罪著草，唔值。

班狗淆左底
唯有屈另一個嚟入罪

蘋果一出片即刻押後

可以唔睇曬成件事黎選擇性告咁on9？
即係宜家避左唔理警察挖眼比人下意識自然反應咬斷伸左入口嘅手指尼件事，
而只告佢係商場同警察有身體接觸？

眾籌一定要眾籌
我係姓杜被告中學同學 佢屋企係單親 冇能力幫到佢

未能出示身份證明文件罪
仆街啦咁警犬唔帶證又唔理

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

咬果下有機會打甩
但之前都有影到襲狗

佢有冇請律師
大家會唔會為佢籌錢？ 我夾

我個名

好勁，想了解佢

有冇人搞？

推

無出示委任證反而無事仲可以開無雙

This is HongKkng

畫家無得保釋

個底成呎厚

有冇議員同律師幫佢？

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

保緊唔可以離境

有無人搵到片幫佢？

𠵱家係只畀州官放火，唔畀百姓點燈

sosad

淆哂底，係21號前唔想再挑起民憤

有冇手足可以幫手搞 一定夾

用自己方式離港

錢銀上 香港人實會幫到人

梁子健
梁啟業

而家真係拉得就拉

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

籌旗

有無人識佢可以搞？

究竟係點既情況先可以話人冇帶身分證？
有就有冇就ga la 唔通咁大個人扭計唔比你咩？
我又唔信正常成年人會唔帶出街

揾幾條友捉實你再叫你出示

捉淨隻腳 你隻腳郁下就係想逃走
然後就狂打 屌你老母

快撚d 送佢出外國啦，今鋪真係死撚緊